台北西門町，警察保護連儂牆

多謝台灣